［又帶風向］Rose Ma係咪黃藍根本唔係重點 重點係Cga同政府私相授受

1. 電競音樂節點解咁多年都係俾Cga? 點解冇見過有公開招標？點解明明第一間搞電競嘅鍾培生冇份？點解長期俾同林建岳有關係嘅168再判俾Cga?

2. 點解除夕大抽獎都係Cga做？點解除夕大抽獎又係冇招標？

3. Cga楊全盛係推動監控燈柱

4. 喺呢個懷疑私相授受嘅情況下，成班人話支持屎萊姆，從來唔澄清Cga同佢地嘅關係，呢點係咪帶風向？

5. 好喇你話用政府錢支持手足，咁但係你賺政府錢而唔係做大個黃圈，咁係咪即係黃圈根本冇用？咁講落去，其實抗爭仲有冇用？佢哋幫政府賺錢，政府有錢幫黑警買裝備又有冇問題？

依家唔係鬥黃嘅時候，但係大家到底有冇對準問題？

夾公仔機夾嘅禮物唔可以過$300，但屎萊娒放個iphone冇問題？架構存在呃錢問題冇問題。

你話唔存在帶風向，你有冇諗過，好在呢班人入面有人係黃咋，如果唔係成班人支持政府，我哋一早變左中國香港人啦。

仲講過邊個係黃藍，咪又係帶風向，重點係佢哋想大家唔討論Cga，唔想靠黃圈搵細錢呀。

仲有呀，蘋果2017年都講撚緊啦，今時今日又點？覺醒？咪笑死人啦。

光乜撚野復香港呀，哂鳩氣。

已BOOKMARK你呢個PO

所以出面班友
又推auman出黎檔
又係度鬥黃
問rose man屎來姆係咪黃
根本係帶風向

其實矛頭根本就係CGA

推

屎，細b,Chau 係罪惡核心

其他人都係想撈下油水，未必係藍

舊屎特登spin去黃藍

其實係架
做youtuber都係想一路打下機一路搵飯仔食下
所以黃藍根本唔係重點
重點係屎，細b 呢D 頂層KOL上面既CGA同政府既關係
下面果D youtuber根本唔洗理

藍店員工都可以係黃到發金
咁係咪就唔洗抵制藍店?

女權(賣相買樓)

係，一定要支持啦

試下問班屎家軍網絡垃圾支唔支持cga執笠

day1一直係講緊上有港共cga勾結
下有屎家軍網絡打壓異己

中間連唔連得埋冇人知
但根本唔係重點

重點係上下都係歪風

點睇馬田

得啦知喇
咁Cga係咪同政府有關係？

應該都係會沉底

本身慕容條片出左果陣都可以話睇定啲先
點知轉個頭幾條友齊齊拎Auman出黎消費
平日又唔見你地同Auman有咁熟
想相信你地班人之間冇關係都難啦 係到自爆比人講中

黃嘅一樣有仆街
關咩顏色事姐
係黃就唔屌得嘅咁你當我係藍得嫁啦
慢慢玩飽個黃圈佢啦

伍公子呢條友正垃圾 成單野重點都唔係黃藍
而係佢地做既仆街野 馬田又係冇了解成單野出黎柒

呢班網絡垃圾幫緊間cga藍店變做黃店

Bob叔一句總結：你係黃，但你都係垃圾。

一句解決屎家軍朋黨亂鳩spin

馬田：證據呢？做咩亂屌人？

慕容、大jj拍左幾條整合：am I a joke to you？

條友咁鍾意懶中立就縮返入老母閪啦

你地睇下出邊全版都係咩馬田伍公子又玫瑰馬游主任大j
係唔提呢間公司喎

不過樓主又咁講
如果話間野係搞智慧燈柱
咁嚴格來計
公務員手足
中資手足
全部都要落地獄喎

唔提得架

其實我睇左兩日
最大問題係咪驚屎家軍會有一日掌控成個香港網絡
然後被收編？
咩夾公仔果d 唔洗講
舊屎就係仆街
同佢政見都冇關

呢班人為錢咩都做

慘在勁多傻仔狂推post仲要覺得自己好正義

唔知點解呢件事我覺得真係好撚無聊..
屌左幾日大混戰
然後我地得到咩野

屎萊姆就唔想講 冇咩好討論
其他人呢
你講得出都要有證據

龍門又係咁
而家就到youtube

不嬲都覺得龍門冇問題，果班所謂爆料人後來都比連登踢爆哂啦
根本真理係愈辯愈明，下下要收聲唔傷感情不如上save hk算啦，保證冇衝突

其實互屌係冇問題
但要有底線
14年點解搞到咁樣就係大家全部落重手
仲狠過打黑警
仇口太深
當然我唔排除有班人好賤

一句講晒問班網絡垃圾支唔支持CGA執笠
定係間野有JOB比自己做 年年電競節有油水拎就深藍建制公司都無問題? CGA 開幕又有林奠老母黎 除夕大抽獎又唔洗招標比佢地做 蘋果都講過呢間野同政府好撚多關係

係班網絡垃圾面前變埋黃店

點解要圍個屎
咪就係個屎會有廣告
到最尾咪又係錢

根本所有人唔知頭唔知路就屌人屌屎家軍

得罪講句 成班on9仔由鬥黃開始到而家鬥班kol

你班垃圾到底係想點光復香港呀！

先唔講你地班毒西既女神係咪偽黃 咩龍門人唔人血

你地有好多bargaining power？

你地把口話要五大訴求 話要光復香港 呢d咩口號來呀？ 政治口號丫麻 即係搞緊政治啦 咁政治係咩呀？ 即係利益 資源 同手段 只係我地比起政府有正當性

我唔該你班左膠仆街醒下 好多人好似我咁仍然對光復香港好大希望

邊敢得罪大老細啊
肥b笑人係雞 夾公仔講咁多大話
班屎蟲都唔敢屌怕得罪米飯班主 成班人根本一丘之駱毫無風骨可言
呢班貪錢既人就算今日講到自己點清高都信唔過

支持佢執笠同賺佢錢冇關係架wor
如果有藍絲去黃店洗錢 我都好歡迎
但唔影響我希望佢比完錢出去之後即刻比天收

你咁憎CGA 你咪攻擊CGA本身 連埋CGA員工細b
其他人只係合約形式幫佢做野架wor
點解要攻擊埋其他人?

所以咪要班垃圾面對..
仲比佢地係咁SPIN去咩黃藍到

好文要推

都話咗咁樣計
打政府工同埋中國銀行中資嗰啲手足點算

成個圈子圍威喂唔講

你打政府工逗鳩政府糧
個班屎家軍吹奏晒D娃娃機
個個月幫CGA賺幾十萬

打政府工都要開private ig先敢出文宣post啦
似佢地咩 戴個單咀化啲妝整個手足look 問佢地CGA金主整智慧燈柱 除夕抽獎佢地有冇份 就唔撚應

係呀比個JOB你袋可以比幾千蚊你..
但舊屎個班友一齊吹奏幫佢娃娃機宣傳一部租出去7500
你覺得115台入面有幾多台係藍絲租?

楊全盛呢條仆街好撚危險

照你咁講 做中資銀行咪唔可以搵客?
政府工拎政府糧 政府出得糧比你都係因為佢覺得你為佢創造的財富多過佢出糧比你既姐 唔通佢貼錢比你咩

黃店問中國供貨商拎貨(唔好死撐咩日本台灣了 一定有d避唔開要問中國 東江水都要比水費啦)
黃店又唔可以問中國供應商拿貨了?
咁我飲水又比錢解放軍買子彈?

又話黃圈初心只係想藍色商人賺少d?
而家CGA起碼搵緊黃圈youtuber賣廣告 定係你想佢搵黑超哥 何志光班人賣廣告?
你要批鬥CGA我唔反對仲好撚支持 快d鬥死佢 但唔該唔好鬥埋入面d員工 甚至只係同佢地合作關係的人

家下佢賺緊黃色圈錢 定個班所謂IG STORY好黃既YOUTUBER幫佢宣傳賺緊班黃色YOUTUBER班FANS圈既錢你都未知呀

有d黃絲youtuber一樣接中資廣告 fans會係下面留言提其他觀眾呢間野中資
但唔會批鬥接廣告的youtuber本身

事實上 賺藍店錢根本係正確 你要做既野唔係批鬥做宣傳既人 而係做好宣傳 叫人唔好幫襯

仲有佢比緊錢你賺阿.. 同時佢點蝕點閪都有政府電競資助 你咬撚得佢食?
幫佢宣傳公仔機 宣傳電競節咪姐係幫緊間CGA賺錢
搞撚清楚你賺鳩緊佢錢 定佢蝕住都有政府貼 但同時賺緊你班黃色YOUTUBER錢先啦天才

黃還黃, 網路垃圾還網路垃圾, 電子雞還電子雞

我又想像到

如果本土派比人屈係藍
果股冤屈真係屈到喊出嚟

你覺得CGA 1個JOB比1個YOUTUBER有冇7500蚊??
佢一部公仔機條數係撚晒到
你賺鳩緊佢錢定佢賺鳩緊你錢阿?

Rose Ma本土派比人向到段片屈係瀨共 / 藍

呢股冤屈又唔係個個本土受得住嘅

佢地要spin 嘅原因根本唔係你地呢D。佢哋之所以要spin嘅原因係因為細B話人地係金魚缸雞，然之後Rose ma 一粒聲都無出過

你唔好撚on9啦 按你咁講 你去黃店食飯 50蚊一個飯
40蚊比撚左藍色商人的鋪租 5蚊比左中國供貨商 得返5蚊落黃店主人個袋

咁係唔係唔撚好去黃店食飯呀 食一次就比藍色陣營賺50蚊wor

CGA搵youtuber賣廣告 當佢每搵一個 就租到兩部出去
姐係成本7500 收入15000 淨賺7500
如果唔係黃營youtuber去做 而係其他人宣傳 果15000蚊就係藍營個袋到轉 冇出過黎
而家至少 CGA係賺小左
你想佢再賺小d 冇問題 你可以日日熱門留言叫人唔好租台 唔好去果到夾公仔 但唔係批鬥果個幫你係藍營到賺左7500蚊既人

你都弱撚智 照你咁鳩講去CCTVB落廣告都唔洗踩晒上人地FB反要人唔再落廣告
人地除時間公司有黃絲 但CCTVB落廣告都係想賺藍絲錢
當日CGA已經收收地皮
砌機區產品無人幫襯
個細B見台灣夾公機咁好賺咪搵呢條橋幫到CGA起死回生囉
無錢就政府一個唔洗招標就比個除夕大抽獎佢做
年年電競節科水
拖佢地落水? 作為一個黃色經濟圈 見到呢D深藍建制公司 唔撚支持佢執笠? 藍店執一間唔係應該撐阿?

仲有你唔撚好ON9啦
家下要CGA賺小左? 要佢無撚得賺 執撚埋笠就最好
幫佢繼續宣傳咪繼續賺班小朋友錢囉
當然你話115部都係藍絲租既就無問題啦

無錯，打當務之急係打倒cga，國歌法個啲企埋一二邊啦

其實cga 點賺錢我真係唔知
開個場搞比賽賺門票廣告費周邊產品？
公仔機就必須收皮呢個我同意
佢地有份搞果班都係仆街唔洗講

冇咩既
佢做得呢行預左
同埋本土14年先最慘
而家屌本土果班咪三毛囉

應該賺唔到咩錢.. 以前個個爛鳩砌機產品區無人幫襯既
人地要幫襯都去黃金砌機買電莖野啦
咪年年暑假同旅發局搞電莖節呃細蚊仔錢
咪睇下班屎家軍撐唔撐深藍建制公司CGA同老死細B

其實佢唔出聲唔緊要
不過又話人物化女性就顯得太大細超

我覺得馬田要望下呢個post

講咁多野個問題都係Rosa ma 有同呢個CGA 有合作？有合作=幫政府=仆街死全家？

spin話人鬥黃
偽黃暗紅一向不是同路人又何來鬥黃

Push

佢打壓人又當睇唔到